==========
Limux-Info
==========

:splash_title: Limux-Info
:splash_text:  München bleibt Frei/Münchner Freiheit in Gefahr/Sonstige Titel und noch eine Menge weiterer Text

2004 startete München ein Projekt, das weltweit Maßstäbe setzen würde. 2013
wurden die Projektziele erreicht. 2014 wurde neu gewählt. Nun ist Münchens
Freiheit in Gefahr (oder irgend ein anderer Text)
